歡迎比number問股

投資三年 終於維持正數
歡迎巴絲問股
用我有限既知識答大家

371

巴打有冇玩美股

點睇大陸電力股：836 816 2380 902 1071??

點睇1883?

1357 幾時爆上18蚊?

1382 / 6889

5.45支持位
6.7阻力位

3888

大陸電股落後緊 要買無問題 只限長線投資

有可能做緊頭肩底
短炒2.59強大阻力位
短炒有4-5%到
穿2.32要走

819

6169

1133?

1398
656

1581

8188

2689

1098 短線同長線點睇？

2202

315

939
業績好過預期，不良貸款比率小左，但係點解個價仲係業績公佈之前個個位游走

新手想學野

1958短期

388

799

2238

1038 點睇

700

1382
8.5支持位 穿要走
第一關睇9蚊
6889
如果係13左右買就take profits

656 838

1133 買入點係4蚊 有就用止賺法每日睇住

點睇231 1366

點睇52

3311

未係時候 睇多一兩個月先

有冇圖畫下黎學野

8.3支持位
9蚊第一個阻力
9.5第二個

樓主係技術派？

一半fa一半ta

3993點睇

求解答

27

1299

981 2768

659

00132

1038點睇

向下機會較大

3311 2689 419 啊樓主

1548?

3333點睇

太平洋航運長線

阻力位14.8

823

已完成頭肩底
50.9-51買入點
57第一個阻力
升穿睇58第二個阻力

43.7第一個阻力
升穿就揸下

歡迎大家一齊討論

1060

2009

799
有冇可能長期$11?

0005

1357

樓主可唔可順便講少少基本分析

66

66呢隻每年有一次入貨機會
利申38.x有貨
等下次機會 大把股

Fa既話可能要得閒先 要多啲時間

52 大快活

幾時入好

如果建倉就等下 大市未穩

1019

1098 短線

683

711
3800
坐左好耐

3988點睇?
內銀股你覺得邊一隻最好?

1428 耀才

企穩2.75先諗

睇實1.33呢個位

8077俾3秒你諗

887 2009

無玩開仙股亳股同8字頭 sorry

5號仔
1398

5仔
62.2支持 跌穿一定要走

62.3先岩

688 1038 1788 2328 2382
Thanks 巴打

巴打 939 THX

688

留意3/1條線 唔得就睇4/1

2328
現價買入就睇12.5阻力/ take profits

2382 短線有無機會見$52？
想入

1028

2298揸左幾個月

支持位30.25
第1個阻力32
第2個阻力33.25

0261
揸緊0.013 0.015各一手

261放棄吧
千年妖股

3800

376

819呀樓主

1009

8358

阻力位7.5
支持位6.98

573是否適合長揸同現價抵唔抵

另外1137幾年內會否升回高位

376做緊旗型
未係時候

感謝巴打

有其他睇法請指出
我都想再學下野

現價放？

460 2388 3339 1317 求指教

358 點睇？

跌到無得再跌
你可以同佢鬥長命
反正2千蚊

點睇151

大圓底
5.7支持位
第1個阻力6.11
升穿企穩睇6.7

聯想 992
中海油883 thx

miss左我

123 268

強勢股可以問下天晴巴
呢方面我無咩研究

123
阻力1.41
支持1.22

136 🙏

點睇2380？

如企穩2.8
可睇3.55

8349?

136睇0.2
止蝕要set住

2380長線適合

813, 688現價？

0384點睇 係咪靠消息炒起一排又跌番？

2669睇幾多？

992
阻力5.5
約4.6-4.7買入 我會take profits

阻力位1.58
止蝕 set定

1515 460

1523 有無意見

755 老母之前話幫我投資 唔撚知聽乜水講入呢隻 拎左我皮幾兩皮買左呢隻19股 $0.235入 宜家仆哂街 佢係咁話等到升返d就走 真係走碌柒

利申對我黎講好多錢

1666

337

原來我講錯 係各十手
唔好問我點解買
宜家輸緊六千幾

669

升穿企穩就keep/買
趺穿就放

8127

阻力33.7
支持30.6

981

阻力2.45>2.56>2.82

仲係下軌道
現價可買入博反彈

8133

自推

1816

410 點睇😛諗住入返啲

01138點睇

如果真係要買內銀就交行先跟住就中行

4.15支持位

有興趣想知道巴打睇圖炒 一年有幾厘回報左右 小弟而家都學緊

1515
支持位9.55>9.25

460
買入點位4.6
cup with handle 企穩左4.6就買入
如買入可用止賺位睇住

有筆錢係要黎中長線
有剩先要黎短線加大個本

2.6先係

一齊研究下

有時我都覺得矛盾 既然識睇圖短炒 要放筆錢係度中長線又好似怪怪地 雖然賺到錢既多數都係中長線投資

短炒要成日睇市
學識中長線係有用好多

點睇405同2638

短炒有賺可take profits

巴打,請問762中國聯通點睇

1293會唔會番到4蚊

2266

877?

未覆我😭😭

6896點睇

今日破左 2.56

958點睇

有賺就走 唔好貪心

2.3x 有貨 宜家走係咪差唔多

每個人止賺位唔同
巴打自己決定好啲

762 點睇

1728 平均買入價 4.824

巴打諗緊整個穩陣收息組合

1398 66 700 有無得諗？

1028 🙏🏻

2343
1919

巴打求指點
之前1137四蚊高位買入幾時先返到家鄉
次次想入貨溝淡都向下跌

1128

388?

1293 買得未

毛豆腐巴打
撚屌巴打,我都係上面問左762,求睇睇

夜啲幫大家睇

點解長線適合？

成個電力板塊落後緊
啊爺唔會短期改政策
現價2.91買入都有6.2厘息

我想選一兩隻長渣 最少十年以上既股 退休收息用
請問邊隻你覺得未來比較有前景同穩陣?

2
3
66
823
2638

66 823 2638

2333點睇?

支持位9.95
阻力11.36

9.16關鍵位

2282

巴打點睇1632膳源

2009同3888
唔該巴打

多謝巴打

460 806 956

347

1288

175

853

巴打唔好漏左我

自己pish

pish

3333 點睇呀？

1415 同 327 點睇

3號同6號點睇？
想再入3號咩價位好？

算啦1137,沽走佢,
除非佢hktvmall業務有番起色, 唔係都無用
溝貨只限好股, 溝D垃圾會愈輸愈多

327走勢唔靚, 10天線排最底, 又穿哂平均線咁制
可能見4.6水平

如果你係短炒既, 即日炒下唔反對
如果你睇中長線, 絕對唔建議, 現價市值已經35億，佢一年營業額先得2億, 賺3000萬都唔夠, 估值極度高
宜家一路炒上都係因為貨源太集中, 推上唔難

失守10.20 左右水平會好危險, 圖表睇暫時兩次向上突破都失敗, 有回調

仲未到我

thx 情迷南半球 巴打

8077
979
451
點睇

點睇3888

好野黎啦 剩做河南教育 老細又係政協 門生意又乾淨 分得又夠散
利申：上過去睇學校

牌都停埋 學人做電 應該有野瀨左 唔洗睇住

渣打點睇 想供佢半年

自膠 睇錯2698

救我呀，利豐4.1入，依家得返3.21，佢重有無機彈返上去？

2001 新股會唔會抽

現價挑戰緊底部(3.3左右水平), 前兩次成功防守到,
本身宜家都弱勢, 再穿底個勢就更加弱

另外公司暫時前景不明朗, 好多不確定性, 未有利好因素, 唔太建議

388點睇?

1919
阻力3.77
支持3.39

做緊三角型調整浪
留意大市
事但一邊爆

699 業務正常，均價$8以下永不放棄？

呢隻今日入左貨

巴打 1288點睇

6865 981?

00762 點睇

1265有無機沖上去？

阻力3.74
支持3.44

953

8188點睇？

push

點睇460 806 956
460 2.8買入
806坐緊艇 呢幾日見佢續啲上翻
956 。。唔知發咩神經1.73買左

2282點睇?

巴打1128點睇

巴打我想問點睇就黎
有無得教下

1137點睇

753

1031??

1776 巴打點睇? 長揸大唔大機會上番

巴打點睇2009長線，大摩唱淡，瑞信唱好，A股清明之後漲停左3日

請問 2638 咩位可入?

728點睇
11點睇

2888供佢好唔好

268幾多可以入

2317 1132 點睇

981圖表上弱勢, 一頂低於一頂咁,
不過今日先跌後升, 暫時喘定,
以大約9.3 作止蝕

未有研究, 但純粹睇圖, 10天線排最低而且仲要現價一直低於10天線,
暫時都係弱勢

呢D股真係比較難估,

未入場: 唔建議入場, 急跌現象我覺得往往係引散戶入局, 幕後散貨
入左場: 睇睇會唔會有少少反彈沽D貨先

個人就唔太睇好, 升個兩日大成交, 有一日仲要破頂之後急回, 唔係太好既現象
而且似乎開始好多散戶有參與, 絕非好事

656
個人感覺, 第一防守位 11.4, 第二防守位 10.7 左右
暫時都可以hold下既

956, 雄安新區概念, 我覺得有D鬥接火棒, 就算發展新區都要長時間先顯示到出黎,唔會短時間有好大好快既增長, 股價回調番係正常
不過隻股升之前勢頭都唔錯, 公司還可以,
可以hold下既, 止蝕大約1.5

806 止蝕睇7.2 防守位
460 唔錯, hold住再睇

一直破頂突破, 靚勢,
止賺先睇10天線 16.30左右

都係弱勢, 就快挑戰52周低,
暫時唔係當炒類股份,
穿52周低要斬

728 暫時行得唔錯, 可以hold住,
第一防守位 3.65, 最後睇雙底防守位大約3.50

請問2638 想長期投資,邊個價位可以入?thanks

走勢勉強可以, 但兩次未企得穩係3.5樓上, 睇走勢keep唔keep到向上, 現價買既話睇$3.05左右 防守

2888俾d 耐性，無死嘅

大陸電力股個價好殘下
836, 2380 有無咩睇法?

992 今日$5.25入 幾錢放好

148 點睇

唔建議高追
睇阻力位5.63

880 $6.03入
151 $5.5入
390 $6.7 入
577 $2.1 入
439 3.28 入

宜家係上升通道
就到頂位

仲有815 $1.48入

397，係咪已經見底？可以入？

先唔好睇圖,
提示一下呢隻係老千股, 公司無咩正常業務, 買呢樣個樣, 又經常改名,
短炒風險自負, 但係中長線最好唔好買呢D老千股

0467
0353

感謝回答

880 hold住, 10天線止賺
151 hold住, 跌穿10天線可考慮沽出, 跌穿$5 斬哂
390 仲頂到上升軌, 穿6.8左右沽出
577 以雙底為防守線
439 hold實, 怕既20天線(3.36左右)止賺
815 穿1.44走人

880企穩6.92睇7.72
151企穩5.7買好D 阻力5.86
390 阻力7.81>8.4
577 阻力2.61
439 阻力3.83

同問
長線好唔好

唔該哂樓上兩位
大家搵多d

巴打 2638 今日6.93入貨算高追嗎？

個人經驗, 聽NUMBER跟人買/垃圾股真係要恨心斬撚哂佢, 千萬唔好溝
之前有幸係高登時比北半球巴打點醒, 同跟完巴學炒期指
斬撚哂蟹股去炒股, 賺番哂有突

係到奉勸各位, 垃圾股唔好有感情話等番佢升番乜柒乜柒, 你拎筆錢去投資係有價值既股到好過

無錯
嚴守止蝕好重要

垃圾蟹貨責住既果筆錢, 拎去炒期指都無咁嬲

700

390

1800

6 號仔

434依家點睇？
當年上市3萬上10萬就無玩了

點解我問左兩次都唔覆我
樓上樓下都覆左 又淨返我

原來答左我haha

幫到你就好, 自己輸過都唔希望再有新手去接貨送錢比莊家洗

食過一轉就夠了, 睇其他股

長線 2018現價入點睇 目標100up

長線未必,
現價入, 暫時睇$87左右位置, 穿左止蝕.

2382現價可入？
定係再觀望？
中長線投資

1076

3399 1733 1478 點睇？

而家係手388
想短炒2689
Or長揸688

止趺回升先考慮

咁巴打點睇今個月 & 今季 恆指

883入得未

大家對於止蝕會預幾多%
我自己會預5-8 % 係咪多左d

止蝕我個人唔係睇absolute %數值,
而係睇圖表既支持位, 穿左上唔返就斬

1128
604

8-10%

但係個d 支持位好遠... 未穿都已經夠輸死啦

6863

所以買入價好重要

咁以而家恆指黎講
大家覺得支持位會係咩

347 鞍鋼點睇?

巴打 2638點睇

2600點睇
就算賺返都唔夠俾存倉費

1028 點睇

2382舜宇

01970 點睇

2038

327 1011 925

2789 遠大中國

所以買入時要計值搏率

支持唔會得一個位 係一個區間
我睇係240-242

咁星期5 算唔算穿左支持位

1572

136點睇

唔算 收市計

0017

939

裂口要補

請追post

總括黎講
hsi上升已近尾聲
趺勢未有
可能橫行代替下調

本人睇補裂口多
祝各位搵多D
有空再分享

大盤升完
咁基本上問個股都無意思

咁快 市底咁強照睇仲有喎

1288 短線睇幾多

1548超值撈貨位化4蚊以下？

意思係好快見頂
唔係即趺

你覺頂位大約幾多

1357點睇？

921

1661

1526 thanks

43

呢隻炒緊就係炒佢隻美圖app, 美圖手機同未來有無賺錢既方向,
我個人就一般般, 唔太睇好,
不過近排科網股板塊都算炒得, 所以都多左成交都炒過下

另外感覺越黎越多散戶玩呢隻, 我個人就算入都唔會重注

圖表個勢都幾惡劣下, 另外業務又轉差,
暫時等佢有轉勢再入場

未有研究, 不過大成交急升未知係咪有春江鴨收到消息

$4 入都勉強可以搏既, 不過我睇如果$4入到, 再跌落去穿左100天線位置, 3.8左右水平既話就要斬

1383點睇
爆完一吓整固完又一碌大陽燭
有無得諗

今日咁大跌法都幾影響幅圖既走勢, 未入場既我覺得睇定少少先.

呢隻老千味都幾重,
圖表未必反映到太多,
都係set定止蝕位, 大插唔好溝貨, 小注怡情

當你估到佢想點 你就會買入
財技股 唔識唔好搏
但我分析 呢隻上0.8都係三爬兩撥既事

451依家順境中，有冇可能上翻4.4?

多謝兩位巴打指點

327點睇？

1898點睇？

0136點睇

同問

1638 thx

點睇1051？

323
2.85想買入點睇

好股黎 all in
下一隻恒大＋騰訊

我有貨呀 洗唔洗走左先?

574

巴打點睇 係咁跌

玩少陣呢d 老千尋底股啦

1466 thanks

1811,1526點睇？

136 入過放左 依家0.162 玩唔玩得過

新騰訊

136 覆埋上面,
見隔離post 都有巴打講過, 完全唔得, 靠名昆你,
又恆大, 又科網, 好有概念咁, 完全係財經專欄推介之選, 散戶最易引左入去,
另外莊家成本好低, 低過0.01 (散過下貨應該仲低)

呢隻太多散戶入左場喇,
你係都要玩既, 我只建議炒短線, set好位斬, 切忌溝貨及長hold

勢都幾弱, 穿左0.5水平橫行位, 又收係10天線以下,
未入場既話睇定D先,
入左場既話, 今日起碼有枝陽燭加多左成交, 睇埋聽日收市收唔收到係10天線上面

公司就無問題, 只係可能早前獲利盤開始出黎, 圖表勢頭都破壞哂,
如果有貨, 聽日升既就沽D貨先, 初步守唔守到 9.8 水平

我覺得現價風險都唔細 (難判斷),
早前跌個下破壞左佢上升既勢頭, 穿左短期上升軌,
睇圖既話我建議睇前底大約2.7做止蝕, 如果真係要買

我總係感覺佢老千味幾重,
圖表暫時弱勢, 唔太建議
如果真係要搏既就現價水平入, 穿0.125水平斬

咁多位巴打唔好屌
新手如果想試下玩股應該有咩要做同點起步

1811: 勢頭一般, 睇定D先, 如果有貨先睇1.2水平守唔守到

比新手忠告: (當年我都新手過,唔識亂黎輸過唔少)

勿信財經專欄, 論壇(特別係香討) tips,
勿玩股權(number 29XX 個D),
勿玩供過/合過股既股票
勿玩成日改公司名既股票
勿撈急跌既股份(例如跌左超過20%個D)
勿玩創業版股份
勿玩仙股 (好多散戶覺得低入場費入哂去玩)

唔好人地買你盲跟, 人地可能高位沽左無同你講, 又或者你忙緊無沽就pk

揀隻藍籌，第一隻你鳩買又好買隻個名岩你聽都好，買左你就自然會搵多啲知識，google啦2017喇

最緊要知點解贏，點解輸，做下功課，唔好一味用同一招去trade，唔好信哂個圖，好多時都係大戶去set局哄散戶落搭，太多太多不能盡錄

最後就係：炒乜都好，咪 撚 掂 牛 熊。

仲有窩輪

樓上兩位結論係：唔好掂財技股/創仔 同唔好玩牛熊同輪

多謝巴打意見，學到野

2382 十天線企穩 吸納點睇

1618 幾時爆上25蚊

2628

2628 幾時爆上25-26蚊

打仗消息係咁吹，d 股票點走位好

19 2689

裂口仲未補

1208 3.2入 應否止虧
639

857

2293

952

推一推 睇下有無0.8先

合過股既…係咪姐係981呢種,渣緊少少
咁請問抽新股玩唔玩得過,唔抽八字頭既話

多口講句
換會計師
由其係換細行我覺得係極危險
除時渣都冇
申利：新手

467

想問1560

902 唔該巴

而家入手315好唔好？

981都唔算既 ,
意思係成日10合1 , 20合1 , 1供5 , 2供1 ... 之類個d

1398

今日出左第一季業績 點睇?

1071

唔好問啦

睇返上面，我應該同樓主同一日入左699
呢兩日月低， 點睇

1918, 2009

業績後有時覺得幾難玩, 好同差既業績唔一定代表升同跌,
公司就好野黎, 但現價相比低位都真係累積升左唔少,
睇聽日走勢如何決定, set位止蝕

圖表弱D, 早幾日有升穿, 但第二日就跌番哂, 可能磨多排

暫睇2.4止蝕

點睇123

一般般, 會set 5.2止蝕

圖表都幾弱, 攻兩次上去都失敗,
如果都入既, 可以擺9.9止蝕

肯等下既就搏佢守得住中期上升軌, 3.2左右止蝕

對證券股暫時未有興趣,
睇穿1.1 要斬

大股, 感覺有D轉弱, 10天線穿20天線, 現價低於10天線
睇穿4.90要走

1918個勢同3333有得揮, 一直向上, 一觸及10天線價位就再升過上去, 我個人先睇10天線附近入貨試下守唔守到, 宜家應該10.94左右, 大陰燭穿左就走人了

2009都係雄安概念, 我會先訂4.3止蝕 , 現價難估

991
另外799同3888你會揀邊隻

2328呢

未買，想問下幾時買會保險小小？

3333 佢爆升嗰兩日6.9想入但好驚，點知升到而家

941呢

1918 融創中國
高位入，長渣有無得諗？
Thx

5

中線處理

941

點睇8127

請追post
仙股毫股8字頭唔識玩

6881

1523

3869

3988最近入左，有無伏？

利福地產2183 你睇幾多

2015年揸到而家

530 3.2入係咪已經冇望

968點睇

1818
7.15入左10000股
走唔走好

0175 ?

8127 散貨周期, 炒高之後一直向下引人接貨,
無貨既話, 現價撈底風險極大

勢弱, 一直比10天線壓死咁,
我會擺$7 止蝕

暫時勢頭還可以, 企得穩係10天線上面, 有機往上沖一段
如果掉頭向下, 止蝕位我睇0.63

新股無咩圖參考, 但一直向下, 低於IPO,
如無貨暫時會觀望, 睇多陣先

都未必係伏既, 阻力我睇3.8, 止蝕大約3.5

981 止蝕應該set咩位好?

岩岩公布轉手比新買家, 每股5.18, 有好消息
我就覺得轉手之後呢個價位水平左右可以沽出

呢隻幅圖真係唔靚, 長期睇好似一直慢慢散落去咁,
至於3.2 唔敢講去唔到, 只係如果一直上唔番$3 似乎又要落過一段

953
39

一般般走勢, 暫時以2.45止蝕

0002
0939
1038

估計7.6會有D阻力, 驚既就穿7.28左右止賺

好大既兩個頂位出哂黎, 另外都估計唔少散戶入左
若果穿$10 要斬

3888?

呢隻本身都睇好, 但近排既走勢真係...
下一個支持位應該係$9 水平, 再穿真係可以再跌一段

2202點睇

9.6入,定係索性長渣到等平手算,最衰佢又無息

460 四環點睇 呢排日日升

值唔值得現價追2899

2888點睇

1989

巴打點睇因航同3086
建唔建議長渣，咩位入會好啲

3086?
開個美股ac 買QQQ啦

得

正野

麻麻地

唔掂

521唔錯
等我留意下先

435

1788國泰君安國際$2.83入坐左好耐艇巴打點睇？

981同2689
係咁跌

1238短線

981 係咪玩完

1548
屌4蚊入左3手，仲有得跌

1958係未應該要走？ 8.2有貨

981
4月11日已經趺穿第1個支持位
宜家已經係下趺軌道下線位
睇路巴打

7.6支持位

1958
2689

ok

729

其實長揸係咪好不智?
見佢生意方面又唔係做埋哂D唔等洗既野,不利消息又唔係話真係太多,最近仲話研發新既晶片,所以我諗住磨到佢回返上去先…
定係SET返止蝕8.6算…(我9.6入)

6823 939

1208 3.4入
止蝕位係邊？定死坐會升返？

921 即時

875 2009 806 今日合共跌18%。。。

恆指似轉緊彎向下行？

如果今日穿238的話就係

講講下已經穿左

巴打,939點睇?
本身SET左6.1就入,但眼見依家既情況似乎唔太明朗HOLD住左

睇下穿唔穿6蚊，穿6蚊就唔好入，升番上去6.2就入

留名，驚驚地

1310

大市轉勢，係咪唔好入市？

睇中左隻1893，唔知入唔入好

902上返6蚊係咪無咩可能

巴打點睇1989 松齢護老 中長線
現價值唔值得入？

等佢跌定先入市就唔會蝕多左錢嘅
最多賺少左嘅唧

想問 1368 6865

友邦係咪已經玩完要再落去$47.5附近

883 9.35 入
而家8.97
求救

樓主 390 止蝕左未

想問799

巴打仲未答我1638
好耐之前問

想問175

裂口已補 留意呢兩日hsi走勢

992 5.05入左有冇機升翻上去？

400

622 0.36入
2031 0.55入
點睇？

521有咩睇法？

師兄𣾀控點睇 有冇可能上到70

522

想問巴打點點睇460 6108 1548

3393😃

880

點睇198星美

5號仔點睇

前日入左少少短炒

建行

巴打點睇915？

6 19 1038
邊隻收息好

178 短期會唔會有大升幅

點解可以唔止蝕

0880
0027 長渣抵唔抵玩
0066

而家入2380 中長線合適？

我想問1 同941

點睇688同1928？

1928 係賭股入面最垃圾，較喜愛0200 0027 1128

未 0.27 有貨

66呢啲公用股等回調分三注入
我都係38.x & 37.x 入左兩注

可以
中長線你要承受到跌10%都可以唔理既心理先好買

巴打點睇939
新手想買隻穩陣長揸學下野先

522 入唔入得過？

2018 522 522破不到幾年之前既高位

1097點睇

251走唔走好

好多巴打問941但樓主冇撚有答過

巴打點睇02382

加油

我覺得要等下，應該會横行整固

8336點，升到爆，好似仲有機會升

6.7入2638 傻嗎？

今日個價應該最低位
係咪差唔多入呢?

但521 d新聞好似唔太敢入咁

1526
904

1415點睇 考慮緊

6823

521樓主點睇
仲有冇得跌?

( Show Blocked User - 941@84.11 )

話左呢排有野做 會少啲上黎分享

想問問619

692同689

390@6.55 買入 短中線

阻力位2.54>2.71

阻力6.5

1038 2368 你會揀邊隻

升返了

多謝你支持
有賺了

巴打仲有冇得升你覺得?

點睇939？

我未走

希望仲有得上

有無跟買琴日果隻 有閒錢買完就等下

邊隻?